如果將凡事都睇到唔重要 做人會開心啲

哈哈

攰了 瞓覺 唔舒服就早啲抖 呢幾年辛苦你啦 其實我知你真係好攰 但唔逼到自己咁攰 你就會知自己幾咁孤單幾咁可憐 無人會記得你 你知道上連登假膠只係想刷存在感 但奈何你就真係太悶先不停做假膠

純粹當呢到飛卜 唔想睇可以出返去 或者扑咗我

有得揀我都想開開心心唔使成日叫春

我今日先喺度諗我睇嘢睇太淡

但真係唔識氹自己開心

願聞其詳

如果任何事都可以睇得唔重要就好了

啱啊所有人同事都唔應該睇得太重要
宜家係逆來順受 順來接受

有時候真係攞苦嚟辛 求求其其是是旦旦咪算

絕對係

諗咁多做咩 吓吓咁為人諗做咩 笑死人咩

門狗

有時候係，有時候人江湖身不由己

肩好煩 再見

我唔敢叫春鳥

想問弘b係咪真係扑咗我

同你一樣 凡事睇得太重 成日問自己點解佢唔覆我 又唔想做到chur佢 係咁煩住佢 同佢一齊後 每日變得好慢長 每日都留意住時間 依家我開始放下了 佢幾時覆就做番自己本分去應

你 一啲都唔重要 覆得你咁快做咩

一樣
開始覺得自己咁著緊做乜
佢回我 我又即刻回 傻傻地